成日有d仆街走埋d警察到叫加油

私鳥埋好唔好

立場政見唔同就私鳥？
你私鳥得曬咁多藍絲？
如果係咁 下次你見到人地對狗講加油就拎想拎刀出黎劈佢
睇下到時會點

唔好做啲同腦殘藍c一樣的行為

你未上去做囉

巴打講得啱
不推文回覆

不如做啲有建設性啲

支持警察

吞槍自殺

肯定係saveHK gp啲傻西嚟，佢地叫完成日post上去囉likes

我覺得要搞清楚，好多係暗寸黑警的，剛剛天水圍站就成個月台都叫"阿sir 加油，阿sir 終於入到大學！"，場面幾好笑.

當聽唔到算啦

咁都私鳥係咪儍咗